\chapter{Zieliński - Metody czasowo- częstotliwościowej analizy sygnałów}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r17_1} przedstawiona jest krótkoczasowa transformata fouriera. Program~\ref{prog:r17_2} przedstawia sposób generowania falki. Program~\ref{prog:r17_3} ilustruje transformatę falkową. 
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{../R17/r17f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r17\_1.m }
            \label{fig:r17f1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{../R17/r17f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r17\_2.m }
            \label{fig:r17f2}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{../R17/r17f3.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r17\_3.m }
            \label{fig:r17f3}
\end{figure}
\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r17\_1.m}, label={prog:r17_1}]{../R17/R17_1.m}

\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r17\_2.m}, label={prog:r17_2}]{../R17/R17_2.m}
\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r17\_3.m}, label={prog:r17_3}]{../R17/R17_3.m}
